你地唔好攪分化

先潛伏，再煽惑，再拉人，之後等收成。就係等你地唔信大家，開始分裂，一班文同一班武對立，等你地失香港人支持，武果班係咁比人打，文果班開始唔夠人心，咁佢地就可以慢慢攪你地